美國商務部又摑狙華為一把

Commerce Addresses Huawei’s Efforts to Undermine Entity List, Restricts Products Designed and Produced with U.S. Technologies

The Bureau of Industry and Security (BIS) today announced plans to protect U.S. national security by restricting Huawei’s ability to use U.S. technology and software to design and manufacture its semiconductors abroad. This announcement cuts off Huawei’s efforts to undermine U.S. export controls. BIS is amending its longstanding foreign-produced direct product rule and the Entity List to narrowly and strategically target Huawei’s acquisition of semiconductors that are the direct product of certain U.S. software and technology.

簡報來講...限制左華為用部分美國科技